覺唔覺雄禿既男人好性感 好有男人味🤔？

我依家係完全體既雄禿man
有冇究極體既雄禿巴打

Your face your fate

我有少少m字額，點樣改善

冇架啦 你係被選中既雄禿man

食女食到jj軟

算啦，你又唔係鬼佬或男神級型男，咪打飛機

禿頭地中海既鬼佬>多毛既黃種人

靜啦

係慘既